盧卡古：我是現今球壇Top 5前鋒

國際米蘭前鋒盧卡古表示，自己是現今球壇最強的5位前鋒之一。

數起最強前鋒，你會想起那個球員？國際米蘭前鋒盧卡古（Romelu Lukaku）今季意甲及歐聯上陣12場，共攻入13球及交出兩次助攻。他接受《法國足球》訪問時，直指自己是現今球壇最強的五位前鋒之一。

27歲的盧卡古說：「我是世界前五名的前鋒，如果基斯坦奴朗拿度、美斯及利雲度夫斯基可以突破自己，為什麼我做不到？」他又在訪問中特別談到自己的優點，指「戰術上，於企位及走位上，我是不會出錯，永遠不會錯」。

自上季盧卡古轉會國米後，這18個月他一直交出極高水準，於64場所有賽事共攻入46球，更為隊友交出了8次助攻，與其曼聯時低迷表現有極大出入，由2019年起計算，亦只有少數球員如C朗、美斯及利雲度夫斯基於入球可與他相比。

佢捧過咩杯??

意甲亞軍

C朗 美斯 利雲 賓斯馬 簡利 阿古路 夏蘭特
迪阿高哥斯達 蘇牙雷斯
慢慢數都未到佢啵...

意假就算鳩數啦 睇佢入波d精華個個後衛淨係識縮 LKK最廢就係背向龍門，成班後衛唔逼緊d，等LKK轉左身就已經太遲

LKK點解係英超咁廢因為隊隊都逼得佢好緊，佢連波都控唔好就比人拍，同意假爭幾皮 公道講句佢唔係差ge，但一定冇top 5 前鋒 同埋佢一比人逼就好撚廢

你數漏包皮

自己係國米撚都想講 算吧啦你easy chance 單刀都俾唔到世界級前鋒應有嘅finishing出黎 細心睇佢點處理單刀就知

希古恩級數

世界杯第三

//戰術上，於企位及走位上，我是不會出錯，永遠不會錯//
即係決實送國米一程個腳係有心既?

仲迪亞高哥斯達

連美斯應該係Top 1

歐霸亞軍

成日踢唔到，仲要嚟左個蘇亞雷斯

其實佢好勁 想當年係英超一季入到廿幾球
係曼唔識用
同埋佢最勁係國家隊
佢今年27歲
係國家隊已經成六十球
而家係國家隊入左成百球ge c朗係27歲時 國家隊入球都係得三十個到

基奧特都勁過佢啦

呢兩年佢數據上好過賓斯馬 阿古路 迪阿高哥斯達 蘇牙雷斯啦

5:20

攞杯去評又唔公平喎
咁計harry claim未好廢？

仲哥斯達咩年代呀
18年已經最後高鋒啦

賓周

比夏蘭特屌打

得罪講句，Son都勁過LKK

文尼，沙拿

再係咁數落去佢頭20都未到

ibra都勁過你

當年係車路士果陣幾睇好佢
估唔到見曬頂就係咁

癡撚線 沙皮回晒塘都有人拎出嚟講

曼個餐單搞到佢好肥

佢啲背身好過喺曼聯好多
國米啲戰術成日吊個波俾佢背身做支點
當然意甲對抗性冇英超咁強

前鋒

前場球員都叫前鋒啦，on 9

佢呢一年半背身屈左唔少歐洲隊 同最聯果時係2回事 同埋踢雙前鋒佢又輕鬆好多

你文盲定點 佢講企位同走位 你講烏龍球

一嚟瘦咗靈活性好咗
二嚟技術都好咗 好多時背身彈個波俾隊友都到位

其實近年433 前面3個都可以叫前鋒
中鋒就一定係中間果個

佢轉去國米之後真係好勁
背身對後衛都掂 身位都好屈
速度佢都有

翼，中鋒，假9呢啲通通都係前鋒

埋門一腳 老孫、文尼仲穩陣過佢

sonny一定好過佢

迪亞高哥斯達呢2季咁廢就算啦

高薪黎講Top5廢

霸氣杯

如果翼鋒唔計前鋒 咁美斯都唔應該計
佢又唔係講緊正前
前中後三路

曼聯？佢都未加盟

佢成隻怪獸咁
咁撚大份
打摔角啦仆街

仲以為係nineup報

只可以踢順境波

佢比起係獌瘦咗好多， 睇埋佢對慕遜加柏勁撚到

但佢支點好勁 ，打歐聯都幾勁

差唔多啦
前面個幾個都老
賓c馬個d都唔係完全踢前鋒
夏蘭特 我覺得top3
不過永遠覺得伊巴最勁

前鋒通常指中鋒
左右翼鋒

如果計 正前呢

佢係唔差，我會話係一線，但一定唔係Top 5 / 世界級 佢發揮好左好大程度因為其他聯賽中/下游冇英超逼得咁緊

LKK未轉身就好似鯉魚王，轉左身就係鯉魚龍 佢轉左身硬爆基本上冇咩後衛守到，呢個係事實

LKK 自己都模糊定義
C朗MESSI 打左10年都係左右啦
最終咪又係CUT IN 做FINISHING

同埋有時會打442, 352, 咁又係2個前鋒

進步咗唔少啦，退役後會比人當阿祖安奴咁捧上天

Messi唔係轉左acm好耐？

泥馬呢

Le個比喻好正

盧世五

咁世四係邊個

傷多個踢
不過有場炒皇馬真係癲

吉田都完封過佢
仲好意思講國家隊

反而佢打雙前拉邊插幾下花出波係有d驚喜 佢右邊扣大位左腳出波真係好過唔少右翼

世界盃敗家到

所以咪話LKK 自己定義都模糊, 佢自己拎messi出黎講前鋒

因為無論佢背身進步咗都好 佢始終係鐘意拉邊搵食嘅前鋒 雙前鋒啱佢多啲

咁佢可能覺得自己真係咁勁

卡雲尼
添姆雲拿
伊巴
奧巴美揚
拿卡...

佢由2018年1月返馬體
去到而家2020年12月
出左78場入18球

面係人比既
架啦 就自己丟既

拿卡好過盧卡古？

盧卡古呢2年唔係top5都一定唔會差過佢先

到華迪，Ings都未到佢啦

卡雲尼同拿卡 多咗

卡雲尼意識上係高班好多
但已經唔可以全勤, 點都入唔到20幾30球一季

笑左

講真住烏都勁過佢 first touch咁差學人踢中鋒 最多係老版Haaland 但仲要成日miss chance
係曼都明顯同伊巴高下立見

體重top5

淨係英超都一堆人屈爆盧卡古
簡利 兒子 華Dee 沙拿 卡維特利雲

大家嘅top5有無盧卡古
我就 兩名球玉 利雲 兒子 尼馬

大家一樣踢意甲，28歲盧卡古入波仲少過39歲既伊巴，同35歲既C朗一樣唔洗講計埋其他聯賽大把人入波多過佢，仲好意思話自己top5

回哂塘啦

珍，當打之年 仲要踢意甲都入咁少 點做top5

仲記得佢對車仔時喺右路出個靚波俾我

佢最勁應該係西布朗時代 搞串費蛇個party

雙冠 三亞 四季 十幾廿人第四 佢第五
好似校際音樂節咁

奧巴...

踢波都唔撚用腦
心理質素又差
得個大舊
點樣 top 5

佢真係好撚自信
之前好似屌過fifa
話人地比數值比得佢低要求提高
.實在我覺得佢唔弱，但頭十甚至二十，點數都應該唔到佢

佢打支點出名廢
佢最勁嗰樣係右邊爆破

阿祖安奴勁好撚多

真
分分鐘卡林威爾遜都勁過佢

佢無錯，渣古愛助攻，不過係幫對面入波，這個肯定係Top5

世五前鋒

勁呀, 歐霸決賽射入一球帶領西維爾捧杯

你講呢堆
得一半數據有lkk咁高

其實盧尻古係愛記時代長年英超射手榜頭兩位
點解講到敗走英超咁踢曼狗邊個都死啦

頭20點都有佢份啦咪玩最多係無頭10

頭十有既
卡華利雲同ings個d未去到佢個level卦 國家隊都勁佢哋好多
你話比利是多勁人易踢 咁btk 巴士阿姨咪又係入唔到波

佢係廢wor
佢係勁既話幫熱刺攞咗冠軍未？

最尾邊隊贏先佢下漏踢夠收日匪皮啦
我睇好c朗破完國家隊入球紀錄之後到佢破架

亨利、朗尼呢d所屬國家隊士哥王 成世都係入得5十幾球
而家lkk 27歲已經接近60球

最尾個件得今季初證明到
多左啦

基佬去意甲分分鐘屈過佢

咁你咁講 成個意甲d前鋒都係垃圾啦
輸比兩個老野
唔好唔記得國際米蘭有個馬天尼斯分擔職責啵

因為踢過曼
就比人污名化

佢其實不嬲都有哩啲優點 係爭頂搶點能力廢 同埋門個腳

佢d 埋門真係得啖笑

無話盧卡古係垃圾喎不過事實係講入球能力佢都未到top5

有咩唔滿意？

→ West Bromwich Albion (loan) 35 (17)
→ Everton (loan) 31 (15)
Everton 110 (53)
Manchester United 66 (28)
Inter Milan 45 (31)
National team‡
Belgium U15 4 (1)
Belgium U18 1 (0)
Belgium U21 5 (1)
Belgium 89 (57)

咁ge數據
就算冇top5 都未去到連登口中頭20不入卦

當年係愛記英超射手長年top 2
人生最大污點就係踢過曼狗

飛機杯

老孫finshing成個英超頭幾...

做曼狗果期真係最廢
污點黎

1) 利雲
2) Kane
3) 賓周馬
4) haaland
5）阿尻路
6) 奧巴美尻
7）盧卡古

垃圾一個

你幾耐冇睇過波

迪阿高 蘇9

唔係掛

佢自己計埋美斯喎
咁文尼果D應唔應該計埋

但都唔會係一文不值
成個post都係咁話佢廢

水分太多
佢啲入波真係運氣成份佔得多

認真話英超後衛迫得緊 所以入唔到波
係愛華頓果陣唔通唔係踢英超
利申：係愛記果陣覺得佢唔係top

今個星期既基奧特吊打全部啦

咁你咪數夠現役20個勁過佢既“前鋒”比我囉

佢宜家踢法都偏中峰多 將就下啦黑鳩始終個腦係爭啲 佢可能想講中峰

佢現今都真係算最fit 個幾個嘅

如果淨講中鋒top5就肯定有佢
利雲 佢 夏撚 伊巴

kane son 包皮 尼馬 朗 美 mane salah都唔係中鋒

唔抵得佢咁串
宜家嚟講 佢真係算最fit 個幾個中峰
但又要攞美斯哩啲自由人黎講俾位人入 黑鳩係冇乜腦

好撚唔滿意

現今喎
賓周阿古路仲攞出嚟？前者回哂塘 後者傷左咁耐 都唔知實力跌左幾多
美羊就算吧啦 點會勁過盧卡古

意甲都未必有有top5

佢同斜恩都幾似
平時無事無幹入球率都穩定
但一到最關鍵既大賽就會派粒超大膠(e.g. 歐霸決賽擺烏龍)
你話佢廢又唔係,但一定唔會係一線隊前鋒
最盡踢到國米愛華頓呢D

伊巴都勁過佢

拿狗都好過佢

如果曼買到haaland sancho會點

1. c朗
2. 美欺
3. 陳7
4. Lebron James
5. Lukaku

國際米蘭而家都唔係一線隊咁邊隊係
起碼一線過曼先

呀賓咁理性

賓斯馬今季都差左
阿古路傷多過踢

個數據係2015？？

我諗咁講，應該係話期望值低既球隊
曼聯期望值咁高佢唔岩踢
同埋曼有時係柒，但秤落點都強過國米既
國米歐聯出到16強先再討論係咪一線啦

咁都係
國際米蘭拎完歐聯後沉到干地上任前

btw
就算國際聽晚出唔到線
都未必差過曼卦

所以係世三

歐霸球烏龍波

豬蛇34歲都屌打佢啦

佢高峯短到咁，同埋有無人係有經常睇佢比賽？ 淨係精華實勁

講個人無啦啦燒哂成隊，佢生性少少就唔會俾日本逼到絕殺先贏到

吉田仲要喺英超長期俾大量前鋒強姦，咁都食唔到仲話世五

季軍對英奴果場
世三餵佢餵到無癮
自己去仲好

Auba唔敢講
Agger路一定勁過佢

講緊現今呀 幾個月冇出過場啦

屌佢老母歐霸都入烏龍，傻閪嚟

幾個月冇出場就唔係現今？
唔知以為退左休

係

乜響英超好廢咩
愛華頓果時好撚勁喎

「在16強3-2戰勝日本的比賽中，那時我腳下沒有帶球，但情況是一樣的。當時我覺得我應該把進攻空間留給梅尼亞（Thomas Meunier）和查迪利（Nacer Chadli）。所有這些都取決於你是否具有閱讀場上形勢的能力。」

其實幾醒，全程無掂過個波，但2下決定都好關鍵

世界盃冠軍主力前鋒 岩先大四喜完黎
希望你尊重下銀河唯一
唔好搵佢同肥卡古比

係似韋利

阿祖都唔識控波

身體質素高，步大力雄就真
但係控傳技術差，射術差，預判差，牛高馬大都做唔到高空支點
對弱隊，打下意假就緊係球皇

講真 講天才一定有佢份
17歲拎聯賽神射手（雖然比甲）
夏蘭特係挪超都做唔到
而家好多妖人講緊16、7歲點勁點勁
但17歲拎神射手真係未聽過

講身體質素就係
計埋技術就死開d啦

孫興愍

零入球垃圾前鋒

Ings就誇張左

頂級硬件
但軟件唔多夠

佢比甲啲球王片真係俾到人generational talent既感覺 步大力雄 左右腳都重炮

背身踢法佢應該係頂點

呢兩下真係靚走
第一下跑入中間引空右邊
第二估唔到佢咁醒識漏比後上果個

二線球員
適應唔到英超 (呢個講法基本上無敵)
夏狗
辛狗

美斯神粉話有實力就唔洗靠捧盃證明自己

喺意思屈D廢隊學人自稱世5咁音樂比利咪世3

幾耐無睇波？

阿古獸傷足成年，哥斯達失蹤
美斯今季都落咗神枱啦

LKK近兩季真係勁咗好多

Kane同Vardy都屌打你喇

連伊巴都想退休

話時話
講左7頁
有幾多人呢2年有睇國米
定係base on曼嗰期嚟討論

睇過上年歐霸打利華好屈
身位完爆塔蘇巴

應該Base on邊期都唔係top5

獌果時點解身型走哂樣都係謎

永遠不會錯！
笑撚死我 呢條撚樣喺曼聯都知佢冇腦
宜家仲要癲埋

中鋒排名高d

仲有世三

曼聯出到？

所以曼入面無一線？

好似話係曼嗰陣有消化問題 所以點操都瘦唔返
去到國米軍醫diagnose到 再加跟干地操
2星期已經瘦咗好多

蜜蜂呢

野獸lo
拎杜奧巴做標準既話
你地覺得佢top5top
算la off topic

一線 我覺得係拜仁 利記果個tier
線半就巴黎 皇馬 巴塞 曼城 祖記
二線 就多仔 rb 車仔 熱刺 馬體會
二線半就國米 阿 獌 利華 西維爾

西維同國米擺同一級都okay
但阿同利華都一齊就

唔好睇曼睇得咁勁

同國米睇歐戰成績有小小低不成高不就
係歐霸夠做。但打歐冠過小組賽都有難度
對住幕遜真係有小小吃力

咁利記費托(無冠)同車仔費托(歐聯歐霸)

邊個勁D

但聯賽都還可以吧
好過阿記
利華就比國際上年屌打左
希望今晚生性
唔係撐國際米蘭
但隊入面好多由細睇到大ge球員

真心覺得曼聯唔識用, 盧卡古唔差

曼唔敢講
神經刀
打幾條友
唔只係球員飄忽定教練廢
但佢地班底不至於同阿、利華一齊

打得差就會話水魚貨
辛祖: 係英人個名先值咁貴, 買返黎都ON99
夏蘭特: 係德甲屈機又點, 呢度係英超

跟住又會話要清洗

係唔啱用多過唔識用 摩一用緊伊巴 咁自然想佢做target man 但嗰2年背身波同制空的確係比預期差

人腳應該好過阿小小

屌你老母 成場踢緊啲乜撚嘢
搞到我輸咗5舊

中堅盧成功令國米包尾出局

佢同賓特拿top 2
Top 5太謙虛喇

決賽輸佢 呢場又係輸佢

拉埋美朗計自己Top5

米9幾大大份對啲無咁bulk嘅中堅都無甜頭嘅G點

就算省到佢入左都肯定判OFFSIDE

89分鐘

就算省唔到佢入左都肯定判OFFSIDE

係，干擾龍門視線

Top5前鋒，我們今天就要回家了

他又在訪問中特別談到自己的優點，指「戰術上，於企位及走位上，我是不會出錯，永遠不會錯」

前兩頁吹奏佢嗰班傻鳩去咗邊

頭5「身高」前鋒

重作

有冇人有lkk對皇馬越位張gif

“喺比賽上半場35分鐘嘅時候，靴里拉成功從卻奧斯腳下偷走個波，當時如果靴里拉可以成功繼續盤球前進嘅話，好大機會係一次單刀嘅機會，點知越位嘅盧卡古竟然衝落黎搶走左個波，令呢次曼聯嘅黃金機會浪費晒，對此靴里拉亦對盧卡古大感不滿，而差啲成為罪人嘅卻奧斯卻偷偷暗笑，全靠盧卡古先救番佢一命”

當年笑撚到我 正一足球弱智話自己永遠不會錯

佢係意甲破哂大哨紀錄

推到有片

依家意甲嘅防守真係得啖笑
第一中堅高列巴尼出到歐聯小丑咁

咪撚玩啦 佢呢幾季係英超屈晒機咁濟
今年做埋助攻王喎

歐霸都無得打喎

渣古係勁，但一撚定唔係top 5,佢係要d後衛鬆，佢先可以發揮到實力，而且上面有巴打講左，順境波佢先ok,隊波沉既佢跟住沉

Ibrahimovic 195
Haaland 194
Dzeko 193
Giroud 193
Fernando Llorente 193

Lukaku 191

重作

Top5 CB

頭6

笑死

9up到咁仔細

條黑奴根本就零球商，但就吹撚到自己好有足球智慧

勁條撚
廢到仆街

到底哪來的自信

柒到飛起
卡雲尼後生三年都可能贏佢

Top 5搞笑

笑到傻左

佢個表情：吓>碌柒

真係唔怪得摩佬會俾人炒

Top 5 搞笑

佢咁樣阻一阻無左幾錢

笑到仆街

究竟當時佢企係果個位係做乜撚

Og 輸決賽
琴日就頂走幾千萬

於企位及走位上，我是不會出錯，永遠不會錯

好正

條片咁勁都廢到仆街

數國米最近年既top 5得大米
再搵lkk同佢比簡直差好幾皮

卡雲尼勁過條黑奴多多聲咩可能嬴佢

唔阻住個波都會話佢阻龍門視線，係咪都唔計

佢咁嘅球商同智慧注定做唔成世界級前鋒
好好地利用自己速度同力量 勤力少少 安份守己做下右邊爆破 都可能有機會做到一線尾嘅

永遠不會錯

不容質疑

人唔笑 狗都吠